做姊妹撞返前男友，點知比佢....

在三月的時份,參加朋友私婚宴,當天我是其中一個姊妹
當日穿了一件比較低胸,露了差不多三分之一胸部,
我感覺到有些賓客目光在我身上,這些都還好

但人生有時候就那麼奇怪, 在當天我竟然碰到初戀男友
他主動跟我打招呼, 我們談了一陣子,然後我就忙我的
直到婚宴結束後,其他人開始收集東西搬走,
新娘房只剩下我,突然有人叩門,原來是他,
我們就進新娘房聊聊天,起初聊一些無聊話題,
到後來他講我們一起的經歷,當下心情有些忐忑,

他慢慢靠近我身邊,講了一句"其實我還喜歡你"
之後親了我嘴唇,身體抖了一下
他開始摸我的胸,將我的裙子拉下來,
一邊摸胸,一邊親我的奶頭
身體已經被他搞到不行,下面妹妹開始出水

我很快把他的肉棒放進口中,幫他口交
過了十幾分鐘,他忍不住在我口中噴發
最後我們在附近開了房間,那天晚上一共做了4次
全部射入小穴,感覺回到中學時時候

原本我不想給男友知道,但有一次給他發現我跟EX的聊天紀錄
男友很生氣,他接受不到我跟EX的事情,所以我們現在可以算是分開吧

這段日子EX也有找過我,他無意間也表達對我意思
中間我們也有食飯,但沒有下一步事情

1

劇情中途急進，甜分稍多
可於中線設下伏線交待過去
整體60分

臭G

屌你收皮啦死GAY佬

又copy邊度

無是咁的，零分重作。

Gay佬又FF有撚含